西灣河中槍小朋友已經死咗

未FC好驚

屌你老母

屌你老母呀

屌你未fc就咪撚用啲咁嘅標題啦

Fc

驚還驚 你喺標題講

你老母就死左，未fc開乜撚野po啊

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

你老豆老母就死咗

Blocked

Pull

Block

未fc講乜鳩

你生生世世比狗屌

屌你老母 block

屌你老母，未FC 寫上黎做乜9?

完全封鎖

Fc?source?

屌你未fc唔好開呢啲post啦仆街

吊邊個講架唔好亂講野

咩叫已經死左又未fc

Fuck you

我屌你老母把臭口

死左同無死真係有分別咩
唔好扮野啦
香港人唔想佢死單純係因為唔敢升級咋
上網繼續嬲
工繼續返

樓上識唔識用不推文回覆呀

屌你老母！未fc就講

On9

未fc唔係標題講 含撚啦屌你老母

拉

屌你老母block

屌你老母 咪亂製造恐慌

格離post : THE BOY IS DEAD

咪標題啦，好人好報。

咪呢D時候黎刷存在感啦你老母

拉 block

屌係老母好撚好玩？

dllm

已fc
樓主老母死咗

聽講射中肚，做緊手術。之前講到野

認同
一陣啲人又衝嚟話你分化撚

屌你老母收皮啦

屌你老母
blocked
未FC講乜撚野

不推文
blocked

你收嗲啦

admin del post

拉啊

無力感 好重

五毛嚟 唔好浪費國家比你嘅帳號啦 blocked

你老母死左 fced

戇撚尻

blocked

Lai

咪撚推

唔好推 post

屌你老母 未fc就唔好鳩作標題

on 撚9

不推文

講好左標題撚即block

死你老母啊死 你老母就死

標題撚

平時見5毛3毛我都未必會拉 但呢個一定要拉

請善用不推文回覆

已block

唔洗多講 拉

0852 #西灣河
記者引述消息指，警察方面已證實有警員曾開實彈，中槍人士清醒，被送到東區醫院治理。
#hk01

樓主死全家

未FC你標題講乜撚 拉

亂傳謠言自亂軍心

屌你老母臭閪咪撚放流料喇

唔fc就唔好開po

死你老母

屌你老母咩

弱撚智

屌唔記得禁不推文自膠 拉

我真係屌你老母死p牌仔

成地血

你老母個閪爆炸
未fc

不推文回覆啊

含啦

我屌你老母臭閪你係咪on9㗎

收聲啦 標題黨

恭喜恭喜你由今日開始起玩單機版連登
Blocked

pull

屌你未fc就唔好亂講啦

block

咪撚亂講啦冚家剷，又未撚FC

你成家死撚左仆街

咪撚放流料喇屌你老母

屌咩居心

弱智仔，屌你老母呀

未fact check 你打個咁嘅標題做乜撚嘢

記者講左話冇事架

dnlm

你講乜撚野呀，屌你老母

詛咒手足黎換取存在感，樓主你好可悲

屌你咩

垃

大家不推文呀

聽聞樓主都死撚咗 未Fc

屌你老母 亂咁噏

屌你老母單機啦垃圾P牌

未fc點解要咁樣講野？你係咪傻架

不推文呀屌 係咪咁都未識

不推文
已block

屌你老母
block

睇個樣都凶多吉少

屌你老母 放流料死全家
不推

你老母就死咗

Pull 啦 成班人仲推上熱門

屌你班人仲推

Touch wood

中搶年青人送了來PY，一邊腎分開了兩邊，肝爆裂！

你收皮啦仆街 佢一定會無事

樓主中槍死左

屌你老母 我FC咗你老母被狗屌緊啊

未fc 拉

曱甴平 曱近平 習曱甴 習曱平
警甴 狗甴

樓主食屎啦

拉
屌你老母生滋狗

樓主老母死咗 已fc

屌你老母你老母第一個死呀

食屎啦標題撚

屌你老母標題撚
拉

好撚好玩呀屌你老母臭閪

我知大家都好憤怒，震驚，
唔好呢個時候開d不適當既post得唔得？？？？？？

你屋企人先死

屌你老母啦標題黨

屌你老母，你收皮啦

屌你老母食屎啦

好撚好玩咩 傻閪 摺撚埋啦 搏屌呀？

屌您老母 標題黨？

幫2位手足 集氣祈禱🙏🏼唔好死

我屌你老母自己去死啦

做咩撚

未fc就講撚埋啦屌你

Pull fake

係都你死先啦仆街

講事實，傷透一眾返緊工既連登仔心，扣你50分口德分

屌你老母標題黨

未fc你已乜撚野經呀屌你老母